防被捕人電話被狗hack報平安

最好問吓佢啲你同佢先知嘅嘢
或者一早set定暗號

好似拍戲咁 但會有用

推

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

雙重驗證
lock sim 唔好懶

用ios可以shortcut整定求救msg

其實今晚漏左一樣野好似冇人講
入面嗰班打算行出嚟之前應該交低自己資料比星火612呢啲有曬資料律師易搵好多，同時間可以避免被消失嘅情況